架170咁少人既

沙田人快啲出黎啦

今日真係勁撚少人

沙田都咁少人，其他地區未仲少！？